止蝕派尋晚有冇高追？

今次跌幾多止蝕

-10% 定-8%

推爆佢

止蝕師召喚

今晚又跌？

尋晚高追左
今晚止蝕

tup止蝕唔到

千跌就好
又可以入貨

460追360止 無限loop

似會跌

又要坐穩了

又v番，有冇人止左蝕

再止囉
買個價唔岩
錯就要認
皮外傷唔止唔通流晒血先止咩
企穩再入貴d都唔驚

無限止蝕，總有一次爆升

Tsla 449入，435走左

諗住幾時入番，齊頭450先入？

美期跌1% 止蝕師又要出動

你又黎
日日止蝕
有冇發覺meanwhile 你個本都係縮緊
仲豬埋手續費

止蝕真係好戇鳩

sh必勝

510入咗nvda 今晚sh定止蝕好

唔睇好隻股票做乜要入 sh 必勝

止一止好d, 遲下低位入番，年頭到宜家升左幾倍

今晚又跌

有錢溝貨/買short put （接貨價）
冇錢del apps

人地唔止蝕訓唔到教

我20% 都未止

高追左仲要冇溝貨唔好衝出黎7啦

比負皮果兩係咪比個市左一巴右一巴咁撚

有溝㗎

推

2% 都止?

正股驚閪 SH

尋晚跌10%又止蝕左， 加埋之前已經蝕左30%， 好肉赤，好後悔呀！！

跌10%止左，尾市入番，睇黎今日又要止啦

一日不止蝕 一日不吃飯

上星期入嘅貨，尋晚止賺咗今晚空倉點算

有咩平貨介紹？等我低追先

我都係, 又要止喇, 就快蝕到40%!!!

我倉位好多盤前都跌緊,全部都係尋日高追, 應該今日又要-10%止蝕

如果SH一定冇事, 早知SH啦
愈跌愈買先係王道, 一定會升返

有冇人尋晚止左蝕

其實除左賭場股都一係SH一係溝啦嘛
高買低賣係想賺咩

止左Tsla @ 410, apple @ 108.8

師兄你曲定直
開始覺得你玩膠
Tesla 449入 435 入
今日又變翻443

你係咪玩野

日日都有野睇

燈神